{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "케이힐스 더테라스"
    },
    "text": "一山と雲亭新都市の間に位置する都心の中のリゾートホテルは、環境にやさしい自然環境と多様な娯楽施設を提供し、旅行、休息、パーティー、ビジネスなど多様なニーズを満たすことができます。 客室はそれぞれ個別の屋外テラスを備えており、グランピングを楽しむことができる空間を提供します。 客室はWi-Fiと禁煙が可能であり、キッチン施設が完備されており調理が可能です。 ただし、制限的展望客室やルーフトップ客室での調理は制限されます。 屋外スパはフォールディングドアを設置し、より快適な環境で利用でき、ルーフトップ客室でのみ可能です。 グランピングセットもレンタル可能で、神戸3ウェイオールインワンM、LとウェーバーベビーQガスグリルをレンタルできます。 利用時間は当日20時までで、22時までご利用いただけます。 追加料金として基準人数を超過した場合、大人1人当たり5,000ウォンが追加され、寝具1set当たり10,000ウォンが請求されます。 小児（7歳未満）は無料でご利用いただけます。 オンシーズン及び特定日、祝日には料金の変動があり、客室退室時間超過時に追加料金が発生する場合があります。 ルーフトップ客室内のスパは24時間利用可能であり、入浴剤の使用はできません。 スパ内の温度は40度以上に上がりません。 このような条件でサービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "一山と雲亭新都市の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "環境にやさしい自然環境と多様な娯楽施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別の屋外テラス、Wi-Fi、禁煙設備、キッチン施設があります。"
        },
        {
            "question": "グランピングセットをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "はい、グランピングセットのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "グランピングセットの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は当日20時までで、22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、大人1人当たり5,000ウォンが追加され、寝具1セットにつき10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "小児（7歳未満）は料金がかかりますか？",
            "answer": "小児（7歳未満）は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ客室のスパはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップ客室のスパは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ内で入浴剤を使用することはできますか？",
            "answer": "スパ内での入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "スパ内の温度はどれくらいになりますか？",
            "answer": "スパ内の温度は40度以上に上がりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 355
    }
}